香港既女權算唔算世界第一？

你有冇見識過德國

香港女人只係閪

同女權冇關

以前成日覺得德國人好醒

宜家真係得堆大愛左鳩
下兩代人睇番歷史一定嘔血

德國人去香港放題屌女

港女西面術先係世界第一

其實真係唔算